求一齊玩H1Z1

毒撚打機真係好撚SAD,一條友係度跑黎跑去唔知做乜
有人有呢隻GAME可唔可以同我一齊玩
尋日先買,咩都唔識,入到去就係行黎行去

好慘

呢隻game好現實 毒撚行幾粒鐘 起哂base 成身裝
到頭來就係比啲fd底既圍死 再唔係就base 比人爆左

岩岩先玩完 你咩SER?

咁唔介意哩埋，只係想有個伴

我求其入，可以跟你果個 ser

個陣出左無耐買
同3個fd辛苦左3日起左個base
第日入到game乜都無晒
灰到無再玩

生存game係咁啦，玻璃心玩唔嚟

其實我都係新手

巴打今晚陪你玩

收12點

玩unturned la

Kotk

巴打你咩ser

玩開kotk

same

Kotk 過癮d

不如組個團一齊玩下PVE?

我都係岩岩買左，求一齊玩

尋日死左四次，只要一見到人仲慘過比喪屍圍

我都係咁，正常同測試server都玩過
俾人爆base真係心灰意冷

外掛game...不了

Add me..steam ID

有興趣巴絲打加入一齊玩啦~
玩規好簡單：不外掛,團隊合作,有咪溝通
Server: Abomination
Teamspeak:
IP: